習now即時-習近平出聲：止暴制亂是香港當前最緊迫任務

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

甴近平

OK

甴維尼

曱甴王

支持宵禁
止暴制亂

建制派內鬨係真
要出大佬叫人歸隊

啲條撚樣，話就止暴制暴，但方係要被止，又唔講清楚，條撚樣其實都好撚蠱惑

小學雞真係小學雞